有冇農夫同好

細細個聽佢地嘅歌覺得幾得意幾押韻幾搞笑
宜家大個聽返笑唔出
偉大航道，粒粒皆辛苦，十七年華，問題兒童，阿遲呢啲歌真係好有意思
好想佢地可以出多啲歌

雖然拍tvb劇，做下主持係好笑
但都想佢地可以出多啲歌